啲鬼佬仲柒下柒下 比中共一招武漢肺炎收曬全家皮

1. 傳曬去啲西方政要到

2. 切斷口罩供應鏈同網軍屌柒戴口罩過度恐慌 而家中共hold死口罩出口 美國一爆本土一定唔夠罩

3. 控制WHO Youtube Twitter FB 所有社交媒體 吹風吹到中共依舍番啲口罩比你地 吹到啲鬼佬屌自己國家廢 吹到美國英國先係武漢肺炎源頭

4. 工廠產能大減 補唔到單 等你班美國佬仲咁on99咁以為自己啲廠係中共係賺錢winwin 啲廠比人控制曬都唔知

5. 洗太平地發假數據等西方國家掉以輕心 以為死亡率低同已經受控

6. 搶埋藥物專利權

7. 加速美國市場恐荒 毁左侵既經濟牌

白皮豬醒未呀 中共死全家

仲要賺埋啲炒口罩錢 支共仲唔fatfat

唔小心負咗你皮, sorry
不過改改標題，重點應該係中國自私奸詐呃鬼佬

白左反trump嗰批會話係陰謀論太唔了解中共做假程度幾誇張
唔駛panic都唔係當感冒咁無知啦
支那同WHO要為世界爆發負全責，唔可以畀佢地轉移視線

Translate 之後掟去做文宣

希望快啲支爆